[VIUTV] MIRROR 鐵粉集氣區

力推樹熊新歌
比埋Link你又點話 香港樂壇既清泉 真心好聽
唔好以為MIRROR跳唱MK就壞印象 (利申:1個月前既我係咁諗
但睇睇下 發覺樹熊仔真心有實力，又識彈鋼琴又識彈結他

二期大樓

二期大樓
曲：溫翰文
詞 : 林寶
編 : 溫翰文@emp
監：Edward Chan

歌聲或許不足夠 照亮你心境
憂鬱或許不罕有 發自我心靈
學會所有壓抑 都可適應 思考到盡情
唯獨不懂 怎去暫停

孤僻或許不優雅 卻受你邀請
相戀下多麼驚訝 發現我生命
就算比較冷清 千種反應 想把我定型
猶幸心聲 得你和應

抱著你便從沒抱怨
會為你為明日打算
人潮輪流轉 即使困倦 要當一位正選
愛著你 任時代再轉
能待你好到沒替選
擔起這重任 誰洩氣
從來無名分也望達永遠

燈飾或許不顯眼 那是我倒影
陰影或許不可怕 你是我光明
就算風雨結冰 消息終斷 天塌大事情
仍並肩的 跟你盡興

抱著你便從沒抱怨
會為你為明日打算
人潮輪流轉 即使困倦 要當一位正選
愛著你 任時代再轉
能待你好到沒替選
擔起這重任 誰洩氣
從來無名分也望達永遠

( 寧靜的月台 )
第一位所愛 ( 華麗的上蓋 )
願我多經歷百次升沉 門亦會為你開

若前路太遠
有著你 便無懼偏遠
人潮和龍捲 都捲不下 繁榮城下兩幢對聯
暫時未計算
能共你熱愛再發展幾寸
但求你我能 何時何地也並未太遠

我屌你老母啦
撐契仔單飛 鍊春袋唱法solo歌
仲好意思話自己鐵粉
Mirror摺 淨係推你地隻樹熊單飛就最開心啦

UM可能你誤會左...
我睇完mirror go之後，我12個都欣賞，我亦都會特別鍾意Anson lo, AK, 姜濤, IAN...ETC
純粹佢出左solo歌，但同姜濤比，又冇咩人聽咁，所以想推下比更多人聽
你冷靜d啦

屌你老母樓豬，拎mirror 個名開post，淨係放陳車腎，係咪想幫契仔招黑？

因為個排剩係佢出新歌
咁邊個出新歌我都會出POST架
其實係你太敏感姐 只會用自己既角度去衡量每一個人

嗰排剩係佢出新歌，你都講得出?
幫你嚟個Fact check，睇番MIRROR官方youtube channel
契仔首歌發佈日期：2019年6月8日
姜濤首歌發佈日期：2019年6月11日

你呢個post 2019年6月26開喎ching
姜濤出歌，你開咗post未呀?
話人太敏感，其實會唔會係你對MIRROR嘅嘢唔夠敏感呀?

清，咪理鳩佢啦，係度鳩up，又開個al集氣區，又唔見佢係mirror post討論，要專登開一個